招私影男模特兒

想從女性角度拍攝男性嘅美感，
病態美學、情慾氛圍等等

薄酬
利申 非基

有興趣嘅留低tg啦

肥仔得唔得

183高 210磅ok?
今年中3

骨感嘅男仔就得

155cm 110磅 中7 ok?

有興趣 可以直入正題

利申gay

一係你留tg我揾你

得假鳩，ok?

你係邊一type樣?

八兩金咁嘅樣
147cm高 230kg
ok?

未影過奇行種，可以一試

170cm 136磅ok？

我呢啲特殊嘢好渴市
唔性感，唔著泳衣
5000/hr

ok嘅話可以call我agent book時間
2180 0000 陳生

173cm 128lb ok?

北京烤鴨?

可以

得呀

最衰唔係香港

巨人觀ok？

8成似林雪,220磅,165cm
Ok?

成日都有人認錯我係王寶強

178 150lb ok?

大陸佬?